北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援

咁佢地算唔算非法入境既曱甴?踩死呢啲曱甴有冇罪?

如果用鬼椒粉辣椒水噴曱甴得唔得?